[LIVE] 【逆權運動】警方例行記者會(2)

李SIR
Ranking + 姓都講唔到英文

DLLM又係tvb, 不如
第1條tvb 81台
第2條tvb 82台
第3條tvb 83台
第4條tvb 84台
第5條tvb 85台
算9數la

軍政府 仲要咁搞蠢
好心唔好搵外媒啦 自己拎黎柒

Er完未

Er多過內容

721 finally. !

明報姐姐

白衣人武器！

李SIR (心諗): 屌你個老閪 搵個英文記者黎撚鳩我?

終於有721

乜依家記者咁串嫁咩

警察果支唔係torch 係high power photon cannon

屌啦，呀李sir
同昂ping 衫破ling有咩分別？

碌

立場哥哥認得把聲

未答白衣人阿！！！

講到抽筋咁D英文
下次問普通話啦你老母食屎狗

不如試下買支6000流明 1米距離 射你十秒. 睇下會點?

點解重未拉人封左個間舖頭, 剩係叫海關做,
都用藏有攻擊性武器黎捉人
全港有幾多舖頭要封舖?

用主觀睇法定名證物(雷射槍、觀星筆)
用定名去影響公眾睇法
會為被捕者帶黎不公

嗯。